# PayCrypto.Me for WooCommerce Translation Template
# This file is distributed under the same license as the PayCrypto.Me for WooCommerce package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PayCrypto.Me for WooCommerce 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/pay-crypto-me/woocommerce-gateway-"
"pay-crypto-me/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-06T16:54:11+00:00\n"
"Language-Team: PayCrypto.Me Team <support@paycrypto.me>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: PayCrypto.Me POT Generator\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: woocommerce-gateway-pay-crypto-me.php
msgid "PayCrypto.Me for WooCommerce"
msgstr "PayCrypto.Me 对于 WooCommerce"

#. Plugin URI of the plugin
#: woocommerce-gateway-pay-crypto-me.php
msgid "https://github.com/pay-crypto-me/woocommerce-gateway-pay-crypto-me/"
msgstr "https://github.com/pay-crypto-me/woocommerce-gateway-pay-crypto-me/"

#. Description of the plugin
#: woocommerce-gateway-pay-crypto-me.php
msgid ""
"PayCrypto.Me Payments for WooCommerce introduces a complete solution that "
"allows your customers to pay with BTC, ETH, SOL, and many other "
"cryptocurrencies in your WooCommerce store."
msgstr "PayCrypto.Me 支付网关为 WooCommerce 提供完整解决方案，让您的客户可以使用比特币、以太坊、索拉纳等多种加密货币进行支付。"

#. Author of the plugin
#: woocommerce-gateway-pay-crypto-me.php
#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:29
#: scripts/test-admin-interface.php:119
msgid "PayCrypto.Me"
msgstr "PayCrypto.Me"

#. Author URI of the plugin
#: woocommerce-gateway-pay-crypto-me.php
msgid "https://paycrypto.me/"
msgstr "https://paycrypto.me/"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:30
msgctxt "Gateway description"
msgid ""
"PayCrypto.Me introduces a complete solution to receive your payments through "
"the main cryptocurrencies."
msgstr "PayCrypto.Me 提供了一个完整的解决方案，通过主要加密货币接收您的付款。"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:37
#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:167
msgid "Pay with Bitcoin"
msgstr "使用比特币支付"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:38
#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:174
msgid ""
"Pay directly from your Bitcoin wallet. Place your order to view the QR code "
"and payment instructions."
msgstr "直接从您的比特币钱包支付。下单后可查看二维码和付款说明。"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:60
msgid "Bitcoin Mainnet"
msgstr "比特币主网"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:65
msgid "Wallet xPub"
msgstr "钱包 xPub"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:69
msgid "Bitcoin Testnet"
msgstr "比特币测试网"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:74
msgid "Testnet xPub"
msgstr "测试网 xPub"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:78
msgid "Lightning Network"
msgstr "闪电网络"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:83
msgid "Lightning Address"
msgstr "闪电地址"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:158
#: scripts/test-admin-interface.php:128 scripts/test-chinese.php:106
#: scripts/test-english.php:106 scripts/test-french.php:106
#: scripts/test-german.php:106 scripts/test-portuguese.php:106
#: scripts/test-russian.php:106 scripts/test-spanish.php:106
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:159
#: scripts/test-admin-interface.php:129
msgid "Enable PayCrypto.Me"
msgstr "启用 PayCrypto.Me"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:164
#: scripts/test-admin-interface.php:134 scripts/test-chinese.php:109
#: scripts/test-english.php:109 scripts/test-french.php:109
#: scripts/test-german.php:109 scripts/test-portuguese.php:109
#: scripts/test-russian.php:109 scripts/test-spanish.php:109
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:166
#: scripts/test-admin-interface.php:136 scripts/test-chinese.php:110
#: scripts/test-english.php:110 scripts/test-french.php:110
#: scripts/test-german.php:110 scripts/test-portuguese.php:110
#: scripts/test-russian.php:110 scripts/test-spanish.php:110
msgid "Name of the payment method displayed to the customer."
msgstr "向客户显示的支付方式名称。"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:171
#: scripts/test-admin-interface.php:140
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:173
#: scripts/test-admin-interface.php:142
msgid "Description displayed to the customer at checkout."
msgstr "在结账时向客户显示的描述。"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:179
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:182
msgid "Select the network for payments."
msgstr "选择用于支付的网络。"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:188
msgid "Network Identifier"
msgstr "网络标识符"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:190
msgid ""
"Enter the required identifier for the selected network (e.g., xpub, "
"Lightning Address)."
msgstr "请输入所选网络所需的标识符（如 xpub、闪电地址）。"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:196
msgid "Show/Hide Option Icon"
msgstr "显示/隐藏选项图标"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:197
msgid "Enable Option Icon"
msgstr "启用选项图标"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:202
msgid "Development Mode"
msgstr "开发模式"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:203
msgid "Enable Development Mode"
msgstr "启用开发模式"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:205
msgid ""
"Enables additional debugging, simulated payments, and development features. "
"Independent of Bitcoin network selection."
msgstr "启用额外调试、模拟支付和开发功能，与比特币网络选择无关。"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:210
#: scripts/test-admin-interface.php:158
msgid "Hide for Non-Admin Users"
msgstr "对非管理员用户隐藏"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:211
#: scripts/test-admin-interface.php:159
msgid "Show only for administrators"
msgstr "仅向管理员显示"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:214
#: scripts/test-admin-interface.php:162
msgid "If enabled, only administrators will see the payment method."
msgstr "如果启用，只有管理员才能看到此支付方式。"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:229
msgid "Mode:"
msgstr "模式："

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:230
msgid "Development Mode Active"
msgstr "开发模式已激活"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:231
msgid "Enhanced logging and simulation features enabled"
msgstr "已启用增强日志和模拟功能"

#: includes/class-wc-gateway-pay-crypto-me.php:289
#: scripts/test-frontend.php:156
msgid "Awaiting crypto payment."
msgstr "等待加密货币付款。"

#: scripts/test-admin-interface.php:120
msgid ""
"PayCrypto.Me introduces a complete solution to receive your payments through "
"the main cryptocurrencies."
msgstr "PayCrypto.Me 提供了一个完整的解决方案，通过主要加密货币接收您的付款。"

#: scripts/test-admin-interface.php:137 scripts/test-frontend.php:143
msgid "Cryptocurrencies via PayCrypto.Me"
msgstr "通过 PayCrypto.Me 使用加密货币"

#: scripts/test-admin-interface.php:143 scripts/test-frontend.php:144
msgid "Pay with Bitcoin, Ethereum, Solana, and more."
msgstr "使用比特币、以太坊、索拉纳等进行支付。"

#: scripts/test-admin-interface.php:146 scripts/test-chinese.php:113
#: scripts/test-english.php:113 scripts/test-french.php:113
#: scripts/test-german.php:113 scripts/test-portuguese.php:113
#: scripts/test-russian.php:113 scripts/test-spanish.php:113
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: scripts/test-admin-interface.php:148 scripts/test-chinese.php:114
#: scripts/test-english.php:114 scripts/test-french.php:114
#: scripts/test-german.php:114 scripts/test-portuguese.php:114
#: scripts/test-russian.php:114 scripts/test-spanish.php:114
msgid "Your API Key for PayCrypto.Me."
msgstr "您的 PayCrypto.Me API 密钥。"

#: scripts/test-admin-interface.php:151 scripts/test-chinese.php:117
#: scripts/test-english.php:117 scripts/test-french.php:117
#: scripts/test-german.php:117 scripts/test-portuguese.php:117
#: scripts/test-russian.php:117 scripts/test-spanish.php:117
msgid "Test Mode"
msgstr "测试模式"

#: scripts/test-admin-interface.php:152
msgid "Enable Test Mode"
msgstr "启用测试模式"

#: scripts/test-admin-interface.php:155 scripts/test-chinese.php:118
#: scripts/test-english.php:118 scripts/test-french.php:118
#: scripts/test-german.php:118 scripts/test-portuguese.php:118
#: scripts/test-russian.php:118 scripts/test-spanish.php:118
msgid "Use the PayCrypto.Me test environment."
msgstr "使用 PayCrypto.Me 测试环境。"

#: scripts/test-admin-interface.php:165
msgid "Enable Log"
msgstr "启用日志"

#: scripts/test-admin-interface.php:166
msgid "Save log events (WooCommerce > Status > Logs)"
msgstr "保存日志事件（WooCommerce > 状态 > 日志）"

#: scripts/test-admin-interface.php:169
msgid "Save events for debugging."
msgstr "保存事件用于调试。"

#: woocommerce-gateway-pay-crypto-me.php:124
msgid "Cloning is forbidden."
msgstr "禁止克隆。"

#: woocommerce-gateway-pay-crypto-me.php:129
msgid "Unserializing is forbidden."
msgstr "禁止反序列化。"

#: woocommerce-gateway-pay-crypto-me.php:138
msgid ""
"PayCrypto.Me for WooCommerce requires WooCommerce to be installed and active."
msgstr "PayCrypto.Me for WooCommerce 需要安装并激活 WooCommerce。"

#~ msgid "Save events in WooCommerce > Status > Logs"
#~ msgstr "在 WooCommerce > 状态 > 日志 中保存事件"
